大家可唔可以唔好再燈納指, 頂唔緊了

高抬貴手

納dee今晚上12000

升緊

屌升乜鳩呀
我想入貨呀

今晚一定熔斷gogogo